致我現在最愛的過客:多謝你出現過係我生命入面

冇錯，我宜家都成為左佢嘅過客，因為佢已經有男朋友，唔想影響到人，所以我唯有講比大家知我嘅感受同當比個故仔你地睇，當鼓勵下又好，警戒下又好。我個兄弟都話我嘅經歷可以用黎寫故，一定好精彩。好啦，廢話少講，故事開始啦。

一開始你話個男仔煩住你，咁我就陪你傾，點知發現原來你身邊有成打人鍾意你/追緊你。我聽到都呆左心諗有咩咁吸引 經過一晚deep talk ，你知道我要放低一個女仔，我知你比個ex hurt得好深，你比我嘅感覺就由player變成認真嘅人，你話我比到一種好舒服，自在嘅感覺比你，其實我都有一樣嘅感覺，所以你由一開始就坐左係我隔離，仲話我知月色很美嘅意思係我愛你，你當晚仲話有咁多人鍾意我都冇用啦，你都唔鍾意我 我果下仲答佢我地做住朋友先啦 之後就好自然咁一齊玩，慢慢愈行愈埋，我地就開始左 曖昧。

我地一開始都好有共識講到明我地想慢慢珍惜呢段關係，點知就變成愛情來的時候，擋都擋唔住，陪你一齊做pj，喂你食飯，攬住你等車我都想架車永遠都唔會到，仲有一齊食糖水嘅時候仲講左3次我鍾意你，見到你冧到傻笑我就知我做得好好，送到你返屋企仲錫你額頭一啖，因為知佢未放低個ex。點知兩個星期後我就因為冇尾班車就上左佢個朋友到訓，訓訓下就忍唔住錫左你一啖，而你都即刻好開心咁錫返我，係果一刻我就知自己已經放低左個女仔，個心就只有你。

曖昧果陣真係好開心，睇到嘅月亮，聽到嘅歌詞都會諗起你，試過我練練下琴彈左首river flows in you你就話心跳得好快

可惜好景不常，控制人係最快摧毁一段關係嘅方法，你同個識左好耐嘅男仔單獨出去食飯我就呷醋，叫做和解完之後發現佢幾日冇搵我，約食飯又推，之前講定有一日約左我，到果日又話冇約過，明明之前日日見都得，宜家就唔見幾日都冇嘢 ，之後就當然係一大段嘢話經過呢幾日我諗完覺得大家呢段互相了解嘅時間入面發現價值觀唔啱，我地都係做返朋友啦，當下我就話好啦，之後又發生左啲事，果陣我覺得佢玩我感情收我兵，做左咁多嘢都叫了解中？而佢又覺得我整個氹佢踩，全世界都會覺得係佢迫走我，直頭吵到要block 同unfollow 對方 不過我同佢都唔想面阻阻，就冷靜出返黎傾，傾完就握手做返朋友，我都話我會放低佢。

之後就耐唔耐約下食飯咁，不過係一班人咁，但係都幾開心，有時會覺得佢呷我醋。覺得有機，就慢慢約返佢單獨食飯，點知佢又開綠燈喎，佢會話我知啲追佢嘅男仔唔成熟，太細路，又會講佢內心世界我知，我就喂佢食嘢，幫佢撥頭髮，摸佢個頭，比個肩頭佢訓，甚至行山拖住佢上山，去到平路都拖左十幾步先鬆手，今次冇死錯人啦掛？ 諗住進度良好啦，唔急就啱。

點知行完個山大家都忙諗住再約佢下星期帶佢溜冰，佢唔得，即興食飯，唔得。到今次一齊食飯都係我話既然你做pj我又補課，睇下就唔就到先食到。去到見到佢同個男仔勁close，個男嘅又訓落佢肩頭到，佢又met個男嘅面，我果下冇爆係因為，佢同我講過呢個男仔嘅嘢，佢拒絕過人，話人思想細個，溝通唔到，咁點會同佢一齊 點知到今日就食埋同一杯雪糕，就好似當日我同佢一樣 我諗住就將呢個不解返屋企，第日再問佢，點知係我準備走果陣，我見到我最唔應該見到嘅一幕，個男仔搭住佢肩頭慢步，我就咁望住佢地愈行愈遠，我追上去比人燒春袋嫁，仲阻住人咩。

去到夜晚，當我想問佢做咩咁燥同點解會同個男仔一齊嘅時候，佢就主動關心我，有冇咁啱啊 講完一輪佢就話我知佢同個男仔一齊左我以為我會喊，點知我好平靜咁聽佢講點解會應𠄘佢。佢話佢未了解夠，又怕會好似同我吵得咁大獲就好快咁拒絕左，宜家佢諗清楚，佢真係鍾意個男仔就同左佢一齊。而我，做嘅嘢原來對佢黎講都係好單純咁認為一個好識照顧人會做嘅嘢，我真係十級傻hi黎，又諗多左，做多左 讚你，喂你食嘢，比肩頭你訓，落山拖住你，用俄文講我愛你，呢啲嘢我只係會對你做，唔止係朋友會做嘅嘢，你都係唔知我都冇嘢好講。

我輸得好徹底，但係個對象唔係男仔，而係感覺，感覺係話黎就黎，話走就走。我無嬲你，我係嬲感覺呢樣嘢點解可以咁易變，原來變幻才是永恆。以前由我同你做嘅嘢，宜家就由個男仔代去我愛你，我好多謝你係我考琴試嗰陣為我加油，你真係比到好大嘅鼓勵比我 雖然宜家你成為我最愛嘅過客，但係學嗰張你同我和解嘅圖話齋每一個人的出現 都有原因

喜歡你的人
給了你溫暖和勇氣。
你喜歡的人
讓你學會了愛和支持。

你不喜歡的人
教會你寬容與尊重。
不喜歡你的人
讓你自省與成長。

沒有人 是無緣無故的
出現在你的生命裡的，
每一個人的出現 都有原因....

多謝你比到溫暖我，令我學識愛，寬容，自省，你令我成長左好多，處事更成熟，多謝你出現過係我生命入面，陪我行過一段路，留低過一雙只屬於你嘅足印。每當我抬頭看見明亮的月色，就會想起你。再見了，我最愛的過客。

哦

Too long .......

好彩唔係你同佢一齊
呢d女仔一睇個格就知道仆街西人黎

水性楊花

男仔去考琴

試下唔好咁

Sorry 因為我太多感受想講

盡情笑啦

我仲會選擇信佢真係唔識收signal

咁佢又唔係咁嘅

難得有興趣，月頭考左8級，不過未知合唔合格

加油

多謝，希望我會早日康復

我都有個同樓主差唔多既經歷 曾經最愛既人 依家係人地女朋友

睇完
個女仔收兵
三心兩意
對你有好感
但對佢就更有好感
未肯定又唔敢重注買單飛，唔敢排死一條隊
而家肯定咗咪斬你

呢啲女未必係壞，但一定自鬼私或處理感情唔成熟，想自己risk free但risk 左2個甚至更多人
係我一定唔揀呢啲女
當然冇話唔追得，鐵柱都可以磨成針，你可能會係最後跑出嗰個
但追得呢啲女預左俾人keep住喺身邊揀，曖暖昧昧但最後關頭隨時落選
同埋呢啲女唔顧人感受，互亂同人flirt 兼且留人留到好後期，拖哂手都仲係朋友，俾咁多假希望人，呢啲女唔值得

識揀唔應該令自己陷入呢啲險境，揀個女仔唔好漁翁撒網，願意一對一互相了解同將感情慢慢升溫，溝呢啲女先係上策

香港地啲女大多選擇係難啲但唔會冇
其實好多女都會keep住機會，但未有心發展嘅只會做朋友，唔會立亂進入曖味，而且每次只會揀一個人進入
會多線發展進入曖昧狀態，最後揀一個嘅女仔好差，即係你女神

又有問題呀？

收嗲啦 男人老狗打千字文

個女仔純粹鍾意被愛嗰陣感覺
可能過幾日佢又同第二個玩得好close

加油 相信你一定會遇到更好嘅人

咁你宜家好返啲未？

多謝你睇哂，我之前同佢吵就係因為覺得佢收兵，但係佢又會珍惜我同佢嘅關係，出黎冷靜傾返件事，揀人就冇得怨，只可以話我有啲位扣左分/做多左，咁佢就揀第二個。

佢係唔處理感情，佢唔識睇人地對佢有冇意思，又同人玩得埋，咪好似比假希望人咁。

良禽擇木而棲，又冇話錯，我地地位係平等，冇當佢女神喎，就住就住反而表現唔到真我。下次會識揀，咁我應該得失心冇咁重同會多少少安全感

試問有邊個女仔唔鍾意比人錫住，享受嗰種比人放係手心呵護住嘅感覺 ，佢講過一有男友，就會收斂返